今日再嗌快餐外賣FXXD熊貓 疑似俾人食過

事緣係我成日嗌依間快餐外賣
因為我住嗰區 所以嗌親都係啲香港人送黎
而我嗌過兩次一間食咖喱嘅餐廳都會係同一個印度籍人士送 佢送親過嚟都要個幾鐘
我自己去買都係半個鐘 但我真係懶得行

我兩次都係嗌兩盒飯 都係有一盒嘅膠紙俾人開過 同咖喱少咗一半
我唔排除係佢食左

見過有蝻車手開黎食

利申：發夢見到

嘩，係我見到即刻唔敢食
點知佢有無病，仲可能直接用手乸

食咖哩唔食飯 仲要用手食 即係玩鳩自己

似倒瀉

係咪你送？

唔係

唔出奇
佢淨係偷食咖喱

我俾咗錢所以我有食晒

佢應該係當自己餐晏晝

你個南亞仔

之前信用卡有優惠
叫$150野可能實際比20-30就掂
但見呢間送親都係東南亞人送
費撚時叫，真係送都唔要
比佢地溝左屎落去都唔知

話個真相你知

南亞仔好撚陰濕
有朋友開餐廳 話班南亞仔成日都送得好撚慢
又成日話有湯定乜倒瀉左/跌左落地爆開左 要出過份比佢送
唔排除佢地偷食左

Hehe. 試過有撚樣紅雨叫10人份量pizza box,咁又有十幾件炸雞，我慢慢企係商場門口。食曬兩件雞先走，出去仲係倒緊屎 跟住佢又打黎吹我。咁我嬲嬲地直頭成盒雞搵個位放起左，就咁送其餘啲野比佢算

唉屌 襟多左

又幾仆佳喎😂
咁最後條友點 有冇貼士

紅雨冇加料算係咁
btw張j圖

貼士？ 果次送左去菜街南記附樓上鋪。全部90後黎，係無既

前年玩下做左50單左右...印象中只有2次貼士

唔好話南亞狗 D中坑都係咁樣
屌你老尾唔係甩皮甩骨就送到拎杯野飲黎溝飯咁滯
所以依家極少喊外賣 除左某一兩間D呀姐送 好禮貌又唔會倒瀉
個類我次次都俾tip屎

其實幾撚爽架！係得果次先咁無職業操守....其他都未撚試過開人野。呀....有次旺角南記粉面孖單，咁張單係一次拎兩個order,之後送去兩個地方，咁果日又係中途倒屎，而第一站係去大角咀果邊，呢單因爲大雨...我已經delay左好多，咁送完呢單..竟然下一單係走返上去深水埗！ 咁咁大雨，我咪又係商場hea下先，咁條友就打黎吹我，後尾去到深水埗。碗面應該等左成90分鐘，變撚曬屎水了。係度講聲對唔住呀哥哥

最後 屌你老母 ubereats 唔撚順路都叫人送

印度人

我淨係知佢哋好鍾意送coupon
平時係local送 嗌咖哩先係南亞送